油價大平賣大平賣，快D入手執平貨啦

屌你老母
咪撚燈

以為又係老母面....

又要入group聽指示？